大家！！中資嘅抄登好唔好上吖？😉

好上！因為抄登係中資😍
好上！因為抄登可以濫交😘

正皮咗😳😳一諗到中共偷緊我資料就扯咗

早知遲啲先注冊😩💦🍆可以畀中共知我hkid

😎😎😎

中資抄登

好上
有祖國照住 講句嘢都大聲啲

ho ball

無人理

中資抄登濫交仔掛住濫交😳

有邊個真係填真落去

香港毒辣